Informazioni Cliente
---------------------
Nome Cognome: ANDREA MARCHINI
Indirizzo: VIA GIUSEPPE BERTUCCIONI, 24 SC D P 1 APPTO 5
Cod. Fis.: MRCNDR43S03A984Q



Informazioni Contratto
-----------------------
Tipologia Contrattuale: Italia senza limiti -- Naviga senza limiti -- No TV
Tipologia Pagamento: Addebito su conto corrente bancario / conto banco posta
Num. Telefono: 0108601291
Stato Consumi: Totale consumi Voce € 10,89 --   Totale consumi Internet € 0,00
Password WiFi: NO-WIFI



Credenziali Portale
--------------------
My Fast Page:  amarchini520
Conto FastWeb: amarchini520
FastMail: andrea.marchini
Indirizzo FastMail: andrea.marchini@fastwebnet.it
PassWord: testTest33


Informazioni Amministrative e Corrispondenza Emails
----------------------------------------------------
Posta OK
Conto OK
Traffico OK


Sì, entrare in un account fastweb, è davvero FACILE.

Saluti :)



P.s.: anche il WiFi è vulnerabile, dalla myfastpage è possibile individuare l'SSID per identificare la rete a cui collegarsi e la password IN CHIARO

SSID: FASTWEB-1-001CA2C73F58
Password: 68686a6e07


Enjoy :)























Credenziali Portale
--------------------
My Fast Page:  amarchini520
Conto FastWeb: amarchini520
FastMail: andrea.marchini
Indirizzo FastMail: andrea.marchini@fastwebnet.it
PassWord: testTest3


http://www.fastweb.it/myfastpage/shp/